禍不及妻兒 搞屋企人同戰時炸平民區無分別

警犬做過既所有野要警犬自己受返
搞屋企人同中共無分別
同戰時轟炸平民區無分別

出師要有名
唔好做不義之師

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

手足一齊集中力量推打狗post !!

難道 家人反對他們做犬嗎 ?

有道理

你都戇撚鳩嘅
以其人之道還以其人之身
搞佢係道理 唔搞佢係懦弱
對共產黨人慈即係對香港人殘忍

你on9,咪撚咁天真啦

禍必及妻兒
你攪人地個仔人地咪攪返你屋企

佢打我屋企人就得 ?
每位香港人都係我屋企人

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

你ON9? 送中就地圖炮
我地發夢瞄準警犬及其家人就唔得？
走啦狗

重申,禍不及妻兒只上層對下層,不適用下層對上層

以牙還牙
百倍奉還

速龍老屈班學生藏攻擊性武器 磚頭 狗唔跟指引係無預警情況下開槍 射記者同市民。我嚴重警告你咪撚分化我地香港人團結既心 佢地既行為係唔值得原諒 最錯係咩 緊係生佢出黎既老母

最後，不知何時開始，這個禍不及妻兒，比起用於保護受害者身上，更多被用來維護權力者。
禍不及妻兒的出處，是甚麼呢？很可能是「罪人不孥」。

原句是這樣的：孟子與某田少對談時， 田少問孟子怎樣才可以行善政，孟子說：「曹者文王之治歧也，耕者九一， 仕者世祿，關市設而不征， 澤梁無禁，罪人不孥。」

相傳在商代，也就是封神榜裡，暴君率眾妖害人的那個時代。統治者的做法是「罪人以族」，就是統治者在定罪對付某些人時，會把他的家人朋友都涉及，例如一起判罰，或者打電話去恐嚇被定罪者家人安危，像臺灣林宅血案般殺害其家人，或者把他們的家人脅持在大陸的酒店軟禁之類。可見自古以來，統治者的思想其實都和黑社會沒甚麼兩樣。

而周文王則相傳，他在執法施政時，並不涉及「孥」。「孥」者，即是妻子及兒女。罪人不孥，就是指周文王在使用法律時，先不論他是否罪有應得，都會把罪止於當事人之身，而不會把他的家人都捲入去。

孟子認為這就是周文王受人尊敬的理由，佐證文王施政，必先照顧孤獨的人，例如寡婦，沒有妻子兒女的老人，以及沒有父親的孤兒。問田少為何不怎樣做？這個位田少其實就是齊國的國王。我們只記得「禍不及妻兒」，卻忘記了，「罪人不孥」這句話，他的建言對象，是齊宣王這樣的權力者。特別是掌握法律的人，這句話原本就是勸戒權力者，要小心在使用法律時，絕不要動到臣下與平民的親戚家人。

是的，這句話本來的「禍」，指的不是別的東西，針對的本是政府的執法。孟子認為不少渴望屈服他人的統治者，都喜歡在執法時順勢恐嚇別人的家人，期望那些人為了害怕家人受害，會更容易屈服。以執法為理由，對家人加以迫害，例如隨便找理由就派警察上門搜屋，用傳媒挖其陰私，騷擾那些人的家庭生活，期望這些人會屈服在家人的恐懼下。孟子卻舉出，商朝的紂王，就是這樣做的，長年以執法恐嚇人的結果，就是別人反擊時對他和他的爪牙也以牙還牙，自己和家人都活不成。而他的祖先商湯，卻是單憑比香港還小的七十里土地起家，就能統一天下。當商湯的軍隊去一處征討，百姓不僅不反感，反而其他地方的百姓抱怨為甚麼商湯不早些來。

執法時波及家人，就不是仁政。禍不及妻兒，孟子的說法倒很現實主義：他說。齊國已經很強大。征服了燕國之後更強大。各國早已害怕齊國強大，齊國攻陷燕國後，卻用暴力對待當地的人，吸食當地民財，毀壞他們的文化。齊國對被征服者的行為，讓大家都認為齊國是個邪惡帝國，各國必然會趁燕國起事時，找機會打擊。齊國應該盡快撤回以上所有的政策，才可以阻止被圍剿的惡果。不過齊宣王認為燕國人那麼廢做不出甚麼來，沒有聽下去。不久之後，燕國就因為他的軍警亂打人，隨便徵收市民的錢，當地人上街抗爭，各國本來就對於齊國的崛起很在意，決定聯合起來向齊國施壓，粗暴干涉齊國內政，原本強硬的齊國撐不下去，燕國獨立，孟子的預言真的實現了。結局之後倒有後記，丟失了行政特區之後，齊宣王娶了個叫據說是「中年醜肥婆」的鍾無艷，是不是自省就不知道了。

但從這故事可以看出，禍不及妻兒，本來就是一個告訴權力者，執法不應波及家人，否則很容易就會激起反感與反抗。不過過了二千年後，不知為何，權力者一方面肆意擺弄別人的妻子兒女，滋擾反對者的家人，搞完別人的妻兒後，另一方面卻可以拿「禍不及妻兒」去質疑反擊行為。如果你的施政令別人的老母受苦，你卻想別人為你老母的死而傷心，那不是太荒謬了嗎？對方正常來說自然是拍手叫好，但那不是他的錯，身為權力者，絕對是因為你把自己的「合法」行為放大，把法律當成權力的武器，使別人感到不滿而導致的惡果。禍不及妻兒的禍，正是法律之禍，權力之禍，只是這個意義好像被人遺忘了。

如果權力者堅持要禍及別人妻兒時，或已禍及別人的妻兒，孟子可沒大愛到說反擊是錯的。孟子反而指出，你對別人以權力欺壓和使用暴力，終一天會有反彈，而這些惡果會全部回報權力者的身上，而萬劫不復。本來身為權力者，就有義務自重，守好原則，以對平民更嚴厲的標準去約束自己。孟子一貫都主張權力者的自我約束，甚至暗示齊宣王，國家治理得不好，統治者就要被免職。只是齊宣王裝作聽不到。

最後，不知何時開始，這個禍不及妻兒，比起用於保護受害者身上，更多被用來維護權力者。

面對唔公義既命令你可能要執行
但你有權力渣流灘
但你無咁做繼續做出賣香港人既行為就預左比人唾罵
你知道你既行為會影響屋企人
但你唔理既話仲有咩權利要求人放過
差佬fb ig開post見一個殺一個就預左大家開戰
我屌埋佢屋企都係理所當然
邊個阻我都會繼續屌晒所有差佬連埋屋企人
差佬全家仆街死

你屋企人教咗嗰仆街出黎無責任？
嗰仆街仲要害其他人

屌你老母啦

屌你老母，警犬

同意

Whatever it takes

黑狗死全家

警犬開始淆底 大家識做啦

6.12我係前排
6.12後出過咩post大家可以睇到

最後講兩句 block我都唔緊要

警犬係好撚仆街
但如果你相信香港係法治社會 （至少係送中前）
就用程序收佢皮
好多巴打有share 公務員事務會 申訴專員 國際人權組織 呢d都係方法

搞尻屋企人 同中共因為劉曉波而搞尻劉霞 有咩分別

老豆老母縱容自己個仔做警察
老婆揀個黑警做老公

除左仔女之外，其他屋企人都應該共同承受

乜撚野禍不及妻兒 古代都有咩滿門抄斬 今有滿門屠狗

都系果句，你估連登仔真系夠膽衝上門搞人老婆仔女咩

玩下電話已經系極限。網絡批鬥都要人地用連登先有效，而藍絲人9成唔會用連登，所謂禍必及妻兒都單純系圍爐取暖。

真系指名到姓過既激言論admin咪刪post咯

屌好撚同意
教出個敗類害人已經可以成為憎恨原因

屋企人有犯過法都當唔到差，本來差佬個系統就係禍及妻兒既最佳例子

禍不及妻兒本來係對當權者講

點解會用黎變左幫加害者求情

亂棍亂鎗打市民果時又有冇諗過果啲比你班毅進狗打到口吐鮮血 半盲既市民都有家人，要由佢地家人長期甚至永久照顧？
慳翻啖氣啦撚樣 你揀繼續做政府走狗就預左架喇
禍你老母啦 叫你處長黎見我啦下

哦
唔岩聽就變左警犬
非黑即白

警犬死全家

你個名改得好撚啱
麻煩你帶埋自己遠走高飛

系你老母

學到野 原來唔係咁用

以直報怨
你哋咁樣亂咁嚟
仲點同人講公義

收皮啦

網絡欺凌真係香港先會咁 外國多示威 都唔會咁

你班黑警612咁樣對待暴力學生同市民，已經超越左做人嘅底線，你過咗條底線，就即係代表我哋唔需要當你係人咁看待

你不如諗下天安門母親？

劉霞犯左咩罪？

義士坐監屋企人生計？

仔女都唔可以放過

到時你個仔俾共產黨搞 係因果報應

唔敢答我呀？撚樣 屌你老母又生個弱智出黎

唔認同 因為佢地妻兒生活得咁好
都係差佬份糧而黎
有份享受就要有份承擔

收皮啦垃撚圾

大概get到樓主想講咩
因為我真係識一個人佢爸爸係差老
然後69 612佢都岀左去
仲要食左催淚彈
返到屋企俾人鬧撚到仆街都堅持星期日再岀
其實知道好多人同屋企人嘅政見唔同
有冇諗過差老嘅仔女同自己老豆都唔同？
搞錯左良民就唔係咁好啦

我答乜撚野 我又唔撚係警犬

敵人做既所有不正當行為
都唔會正當化你所做既不正當行為

咁當然竟然想同連登仔講道德標準
係我唔岩

多謝討論

咁警方又搞左幾多其他㗎屋企人？咁同痴線佬放火無分別！咁要怪就怪佢地好人好者入錯行做錯事，全心要做衰自己。

t 網開心share

好簡單。好似我屌你條三毛你都唔撚會至在.你人工包埋.我要屌埋你阿媽個閪你先識嬲咁解

仲有如果搞錯左良民就少一個隊友
到時又會俾位人入
不如集中火力對付啲黑警好過

斬草要除根，春風吹又生

搞清楚，依家係邊個炸平民區

Agger

咁佢打人老母點計

禍必及妻兒!!!!!!!!!!!!!!!!

如果唔係美國扔左兩粒原子彈 二戰會完？

Show Blocked User - 帶你一同遠走高飛

我看不出對犯戰爭罪既人有咩好留情
凡無阻止做狗既人
一律同罪論

你應該同啲狗講

都係佢做初一我地做十五姐

你望下新疆先
根本唔需要客氣

樓主你去代比人打緊個位女性一陣再開貼。

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

二戰唔原子彈炸柒平民
打多幾年你冇得出世啊

你老母啦

禍必及妻兒

傻豬黎既
我都係黑警既仔
你搞埋我又有咩所謂
不知幾開心
終於報到仇
犧牲小我 同班黑警一齊死

樓主答我點解警察要查三代？

強者先需要正名
例如美帝
你以為自己乜水?

我地老母都無得罪佢地,夠請我地食煙啦
咁點解我唔可以搞返佢地屋企人?

有病睇獸醫啦屌你老母

個道得高地企好高...
咪撚on9 啦屌
對d狗就要禍必及妻兒

出得黎行就要有口齒，話明冚家剷就要冚家剷㗎啦！

個問題係我地根本搞唔到佢本人。

我地出黎抗爭就咁大成本，咁重後果。
佢地做暴徒就一d 後果都無，有無咁著數啊。
起碼比佢地知幫呢個極權做野，唔係一D代價都無。

屌你啦
敵軍後勤都係兵啊

呢個point係戰術上都講得過去

報復式轟炸
最後邱吉爾都承認呢個係佢人生做過一個好後悔既決定

咁得啦 我講定先 光復香港之後我都好後悔起班黨衛軍全家底

唔話你白痴都唔得
任何事牽涉到身邊人先會知嚴重性
你呢種唔係叫有道德 有人性
係白痴 真係白痴
我好少咁話人

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

肯定係對面既前排

push

禍不及妻兒只昔用當時人肯親身出黎面對自己做過既事

( Show Blocked User - 帶你一同遠走高飛 )

好，不過其實我唔明呢單轟炸同件事有咩關係
真心唔明，求解釋，即係你意思起警太家人底可以視作一種報復行為，定係點？

連登根本一言堂 紅過紅衛兵
黑警死全家
紅衛兵一齊死全家

搞人妻兒必遭人搞妻兒
完。

禍乜撚野 呢D係佢地既榮耀

有時候真係忍不住笑.jpg

英國內政部一言堂褫奪Shamima Begum國藉又係咪英衛兵?

Zulu charger - 英非貪生怕死既英軍專恰鳩祖魯人 荷蘭人走黎就撤退

我原本都覺得禍及妻兒好差，但睇到班警察咁冇人性，就發現要挫佢地銳氣一定要由personal嘅角度落手

又block 一件

你不仁我先不義
怪邊個？

淨係黑警有妻兒啦
市民就冇妻兒啦係咪啊？

禍必及妻兒

警犬出沒

你話無分別 我咪同意你無分別囉
但送中過到就佢搞我地
我地先佢一步得唔得？

所以金鐘果幾萬個就唔係人地嘅妻兒？

無需要婦人之仁
無需要手軟

更心狠手辣嘅場面16號就會出

冇錯，當初邊個玩到咁串先？
記你老母？自由閪？

大家都係香港人，佢哋要趕盡殺絕呀嘛
Ok , 一人一次囉

我地無資格同本錢講仁義道德
要做所有令敵人痛嘅嘢

岩呀

不過做小市民什艱難，要公開比人屈暴徒，要比人無理咁捉，仲要食皮肉苦，食煙又食彈。佢地既家人都係小市民，幫手食幾棍好唔好？ 最多我出棍

咁班狗都向急救站射催淚彈

同意 比起義士中棍 胡椒 催淚彈真係濕濕碎
所謂搞佢地屋企人頂多係起底

比人打嘅所有人都係人咃嘅屋企人嚟

好似係示威者自己選擇行出黎 預左有風險
甚至衝擊警察防線 更加知道會有危險 警方先會使用武力
宜家受左傷就賴落警察度？
真心本末倒置

實估到有樓主哩啲on9走出黎冷清高

又禍不及妻兒既道理，唔好濫用啦

去到呢個時勢仲想搶光環做聖人？

佢地打人既仔仔女女 老公老婆 朋友 個時你唔撚講？

衝擊俾警察打反擊 都合理
無衝擊果啲呢？ 幾多片影到不合理武力
Eg. 鬼佬坐係度咩都無做食胡椒水
男人企係度俾速龍隊拉落地圍住係咁打

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

班死黑警 打市民又唔洗付出代價 點解唔可以攪佢屋企人 宜家果d 乜鳩監警會 完全垃撚圾 投訴100個都無一個會成功 既然個社會無罰黑警既機制 唯有我地幫佢設立個基制

俾人打個班冇屋企人??

警察有當過我地係人? 屌佢老母 黑警死全家

香港內戰

黑警搞黃台仰屋企人嗰陣又唔見你講？

總有害群之馬 正如當日示威者都有兩堆
一堆係咁衝 拎哂磚頭又鐵支 咁咪搞到另一班真係手無寸鐵既都當做一份子囉
都係嗰句 當日去得預左有危險
唔好受到驅趕受傷就賴哂警察度

屌打錯，不過應該有㗎喇

係人地啲仔仔女女 老婆老公 自己選擇出黎示威
後果緊係自己承擔

又想不停重覆示威者有鐵枝個大話
明明連CCTVB都影到係得警察掟磚掟鐵枝
定係你想講612入面警察先係示威者？

難道我哋就冇屋企人？
受傷既義士就冇屋企人？

成班狗開槍既時就應該預咗有今日
唔通意圖謀殺香港市民就唔洗受懲罰？

引戰分化post 請勿再回

我依家打佢老母咩
我依家屌佢老母咩

我同佢老母傾下計之嘛
睇下佢點樣先教到個仔咁臭串

學生唔係人？

屌你老母講起就嬲 你班死黑警 去醫院捉人呾撚仆街都做得出 攪撚到d 學生受左傷唔敢去睇醫生 你咁撚無人性都做得出 我洗同你講仁義道德 你不仁 我不義 唔好怪我地 怪就怪自己點解要做到咁盡

屌你阿 佢搞我阿媽個仔喎依家

香港警察你地等收檔啦

重點睇下1:00啦

禍不及靜坐和平區。
引人入局 然後見人就打同戰時炸平民區無分別。

人地點對我地
我地點對返人
禮貌黎既

禍不及妻兒
但唔包狗

利申 前排食棍食胡椒

佢打人地屋企人可以 點解唔可以搞佢屋企人 屋企人唔係要一齊承擔咩

學中共手法
禍必及家人
但有時搞要低調D

都好多頁了，希望樓主仲會睇

//在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」//

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

我要班狗陷家剷，得未？

狗官，奴才，畜牲⋯禍及你同你屋企人世世代代，條數又點計？

真你老母 全套裝備警方會有危險 笑撚到有腹肌 受傷係直接因為警犬用武力喎 點樣叫賴落警犬度？你毅進畢業唔知個 賴 字咩意思？又多個弱智仔 你有種咪直接提議聽日用真子彈屠殺出黎遊行果啲香港市民囉 按你邏輯出黎預左有風險嘛 唔撚殺晒啲香港人佢？你老豆老母生到你咁on9點搞呀
同開post果個一隻品種

其實你明唔明咩叫紅衞兵
人講你又講
上forum俾人屌到仆街係全世界都咁
睇你講咩⋯⋯

樓主答到我未

屌你老母

當年二戰美國掟原子彈都要搵啲平民祭旗日本先肯投降，所以黑警上至老母下至幾碎細路女通通都要放上141

好簡單quit job囉
咁咪無人屌囉 仲捧到你上天花tim
根本而家嘅問題係佢哋有「人」唔做去做狗

當班畜生禽獸可以安全咁躲喺極權制度入面 以警權嚟隱藏同合理化自己嘅惡行 禍及其地家人就係唯一嘅方法逼使佢地面對社會中對佢地身為警察嘅攻擊

支共個做法咪就係用人地屋企人威脅人囉
呢班仆街咁撐支那好應該接受國家一貫作風

我係指啲示威者當日出黎預左有危險唔係警察 識唔識睇字？
點解唔可以用武力？宜家係示威者唔理性使用武力先 比人攻擊到就屌9人 又話咩警方唔係應該幫市民架咩乜乜77 宜家咪就係執緊法除暴安良囉 唔好以為行前線衝就大撚哂乜都係岩啦

跟住又係咁屌警察唔企示威者嗰邊做乜9
人地立場都要保持中立 你地根本就係唔撚容許有另一種立場仲話要追求自由 盲反惡撚過共產黨

你呢啲人 理性駁唔撚到就人身攻擊 認真低劣

又block一隻狗

重讀過毅進啦撚樣 打幾隻字連前後邏輯都未識就話我唔識字

你係咪有閱讀障礙？從來無人講過唔用得武力 依家係講緊你地呢啲毅進警犬過分使用武力 ，橡膠子彈瞄頭打到爆晒缸叫適當武力？ 屌你老母全家啦傻閪

十個八個full gear亂棍一個雙手抱緊頭既後生女叫保持中立立場？ 我屌你老母生埋你呢啲咁既傻閪喺度獻世 ，射你落中國公海就啱架喇 蠢撚到無得救

黑狗同樓主都死全家

雞犬不留 逐個毅進政府走狗等冚家剷啦

屌你老母，先唔好理政治立場。男人老狗fullgear，仲要十幾個追住個女人打，又張兇鳩埋加打鳩埋記者。而家先知驚？

放上tu_____比人J下，唔會無咗忽肉

傻仔 點解啲示威者開頭點對警察你地隻字不提？
就係因為覺得因爲對方full gear點都得？
定係你地淨係睇埋啲on9封鎖哂既新聞？
淨係播埋啲警察點對市民 跟住就比人洗哂腦
十幾人圍毆警察 多名警員受傷流哂血 你地又唔撚知
又話咩手無寸鐵 真係難聽過粗口
係咁衝擊防線做乜要忍你
對警察黎講都係示威者 佢既職責就係驅趕 咁得閒分到你係乜水？洗唔洗通知埋你？
點解可以將個責任推哂落警察度？反撚到上哂腦 理性啲啦

點呀傻閪 唔敢回應我質詢？

外國警察會唔會打鳩中學生射鳩阿伯？

腦殘眼殘無藥醫

傻閪回應唔到我就講廢話 一貫共匪風格讀多幾年毅進先啦撚樣

支持黑警冚家剷

認同，其實我哋應該覺得啲家人好可憐，家門不幸，生咗隻狗

由其係佢哋嘅子女，老竇有人唔做要做狗，我哋應該教育佢哋，令佢哋知道自己嘅老竇有幾仆街，唔好行返佢哋老竇條舊路

收皮啦樓主

祝你老母生癌老豆中風

死剩你一個

屌 我問你係咪眼殘回撚左睇唔撚到？
同on9仔講野真係好撚辛苦

關我撚事

逃犯過咗 我全家都受影響啊

所以話你傻閪
有片有圖乜柒都有 你真盲定扮睇唔到？點撚樣封鎖左既新聞呀 毅進仔啲中文真係廢撚到極限 回應啦柒頭皮

批鬥梗係批足佢三代啦

樓主係警犬

仔女冇得揀自己老竇做人定做狗，我哋應該教育佢哋，令佢哋知道自己老竇有幾仆街，以自己嘅老竇為恥，唔好行返自己老竇條舊路

好文

自己睇

問題係我連佢警員編號 甚至係咪真警察我都唔撚知呀

靚坤：出黎行一定要有口齒，話左陷家產就陷家産

On9. 既然佢地成個狗竇撐"個別"黑警。不理事非做命運共同體。咪學你支共用家人做壓力。

各有各做

哇屌 你話你自己傻閪？我回撚左咁大段 係等你呢段咋on9

所以話你唔知咪姐係睇埋哂啲on9蘋果/fb ig啲page講乜就信乜選擇性播某啲野唔撚中立呀 明唔撚明 淨係講市民傷得幾撚慘 警員被人打到爆缸呢？選擇性失明？
咁你地係咪推哂責任落警察到先？你地無責任？邊個挑戰對方先？憑乜要警察受哂？用腦諗下啦
又要我問多次 不過你呢啲人 反哂上腦係唔撚會明

等你老母咩傻閪毅進仔 做乜硬係要講到警犬用鎗棍追殺市民就啱晒咁呀？依家邊個搞惡法挑戰香港人人先呀屌臭你老母塊爛閪回應到我未呀撚樣？勇敢啲回應我啦傻閪

你入番你老母個閪到啦

錯誤類比，樓主死全家，完

哇好撚威威粗俗低等人
你睇下#129 先啦 我都話左總有害群之馬 警察有 示威者亦一樣 但就唔撚係要警察受哂囉你都識講 係政府林鄭要推 最撚錯係林鄭 咁反條例咪反 我都支持 但啲人是非不分 毫無底線件事已經變質 之後仲變左仇警？反智

最好笑係啲黑警永遠話人接收嘅資訊有偏頗
然後覺得自己就睇到晒成個full picture
你有咁撚醒嘅就唔洗讀毅進啦

戰時炸平民地區，平民無辜被炸死就冇得揀

但依家人哋明顯仲可以選擇辭職、斷絕關係、加入反送中抗爭等等

條路自己揀，唔好亂咁比喻

人有閪分上下等咩 屌你個on9毅進仔硬要分就你最低等啦你認就得喇 咁啲閪警選擇做政府走狗 助紂為虐 打殺反抗暴政既市民唔係抵撚死係咩呀 傻閪就認左佢啦 再講落去毅進都唔俾你重讀架喇 傻閪

歪理 人地查案捉犯又唔見你屌咁你呢啲咪幼稚玩針對囉仲細咩 仲要唔撚關事既警察都屌埋
同定屋企人講 有咩事 死撚左 千奇唔好搵警察幫手
仲有老母比人姦都唔好撚報警啊
記住有骨氣啲

傻閪 你撐緊果啲毅進走狗收納稅人份糧呀 乜你老母比人姦 你死晒全家果時警犬幫左你好多咩？唔夠人講就收皮啦 有骨氣啲就叫全部警犬辭職囉 乜咁無恥要納稅人出糧比你班喪家狗呀？抵你讀毅進既 豬閪智商

眼紅人地人工比你呢啲讀到成隻狗既人高？
有料既霸氣啲唔好交稅
或真認清你只係奴隸
記得準時交稅比主子

同埋係你仇警咋喎 要叫辭職既會唔會係你呢關我撚事？

話你傻閪真係無講錯 唔夠講就講錢 不過講錢又如何 啲pc狗人工對你呢啲毅進閪黎講係好高喇係咪？ 班狗仔做到頂薪都掂唔到我起薪 一日柒咁多轉點算呀毅進閪 你老豆老母泉下有知一定好傷心

讀咁多書
讀到你咁撚樣既
咩學校教到你咁on9

講錢又係你講先自打嘴巴
唉 唔好再話自己傻西啦 乖啦

你條傻閪 駁我唔到喺度轉移視線 講你知你都無能力入去讀啦 五條2都無唔好妄想喇好冇我講既錢係話你諗住用份狗糧黎打飛機呀豬閪 讀多啲書提高下閱讀能力，專心啲顧掂你張毅進文憑上少啲網啦 一陣毅進都要重讀就好柒架喇毅進仔志願又係做警犬呀？嘩好高人工呀屌你老母

讀多啲書 讀到你咁柒？

唔好再自我感覺良好 自high啦好撚嘔心
由頭到尾淨係識話人毅進仔
有無新意 聽到好悶
同人地淨係識叫人厚多士 有乜撚野分別？

唔好再將我問題反問番我

你條傻閪講野開始語無淪次 係咪唔識字 剩係認得 毅進仔 呢三隻字？

我話
我問你既問題
你駁唔撚到
就反問我
講真 你講既野無任何內涵可言
9up淨係識人身攻擊多於理性討論
要人點回應你
死番去讀屎片啦